一人一句, 財演金句 !

有貨就揸住先, 無貨就唔好追, 睇位止蝕.

正如筆者所料

個人並無持有上述股票

不變應萬變之後去追落後股及減持

老老實實，係呢一分鐘，我睇唔到佢會大跌

保持冷靜

呢句真

咁熟面口嘅
放肆！大師點會喺財演

變左一人一句大師金句，咁又係除左大師，其他財演真係wfc！

暫時靠邊站

陸叔

聽講依到有人串我大師

我冇持有以上股份

呢d 位我都係叫大家唔好追，趁勢減磅架啦。

上星期空左倉
今星期就食糊

150蚊唔買匯豐，3年後見600

青姐:喊到出唔到聲

無論大市幾多點，都係上望300點，下望300點，唔排除會升穿又唔排除跌穿。

呢個係邊條友

升到X蚊就止賺，跌到X蚊就止蝕

一注獨贏 不問價追！

暫時就唔好做淡倉住啦，我諗都會再挾一挾d 熊。

呢個真係